[真心問] 點解女人成日嬲，男人比較少？

全世界嘅女人、女朋友、老婆、呀媽都好撚易嬲
但又少啲見啲女人話自己老公、男朋友、老豆成日嬲
到底係男人on99成日激嬲女人而自己又唔知，定係女人真係特別小氣

＝ 男人on99
＝ 女人特別小氣

個人覺得兩樣都有，但唔想承認都要講...我覺得係男人on9佔嘅比例高啲
講真好多時我都唔知自己做錯咗啲咩， 要女朋友講返我先發現原來自己無留意到一啲位
有時男人真係少條腦筋 講野做野唔經大腦嘅

推

男人嬲係唔會流於表面…

女人= 煩膠
男人= on9

女人小氣就全世界都知
不過有時都認自己係有d on99既

女人普遍係經常將情緒表露出嚟
男人普遍係會屈係個心入面

因為女人感情細膩、敏感過男仔
荷爾蒙分泌同男仔唔同

其實好簡單
女人有咩不滿，
一係即爆出黎鬧，嬲幾下嬲到有人氹就停手
一係就谷到就快爆之前都忍口，到爆嗰陣就世界末日咁無得救

但係男人明知嬲自己嘅女人根本一啲用都無，而且無謂傷害彼此感情，仲要就算嬲咗發咗脾氣，對方都未必會改，所以寧願咕一聲呑咗佢就算

男人唔係唔會嬲，係唔想麻煩
你屌9自己老婆有咩謂呢，佢喊咪又係玩著自己，不如算數由佢

男人嬲喺心入面 儲埋儲埋爆炸就去偷食
被人發現先拎返出黎講 合理化自己出軌行為